## Задание

Реализовать функцию-конструктор для создания объекта "пользователь".

#### Технические требования:
- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект 
"пользователь".
- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
- Используя данные, введенные пользователем, создать объект со свойствами 
`firstName` и `lastName`.
- Добавить в объект метод `getLogin()`, который будет возвращать 
первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, 
все в нижнем регистре.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать так, чтобы свойства `firstName` и `lastName` нельзя было изменять напрямую. 
Создать функции-сеттеры `setFirstName()` и `setLastName()`, 
которые позволят изменить данные свйоства.

#### Литература:
- [Объекты как ассоциативные массивы](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)
